9月29日 Choi Yena 崔叡娜(娜寶) 生日粗卡！！

Happy Virus 娜寶 21歲 生日快樂
希望以後都走花路同開開心心 派多d膠

Gchi💘✊🏼

椰寶生日粗卡🥳

椰奶22歲生日粗卡🎂🎂

想同佢慶生唔過份..

🥳生日快樂喔🎂🎁🎊🥳

一齊慶祝

想同佢單獨相處..

想做佢呀哥

多謝❤️

我同娜寶慶生
再同你做忌

娜寶生日唔比講呢d

佢呀哥星途多舛

。

膊頭有花勁正勁想成人式她..

我成人式nako

弱智?

我成人式你

做假團快d收皮
支持娜b番everglow

我已令她長大成人了

椰B happy birthday

你竟然係射疤佬之流..

有咩5會..

生日vlive!🍰💛🐥🎂